Завдання

Написати реалізацію кнопки "Показати пароль". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

1. У файлі index.html лежить розмітка двох полів вводу пароля.
2. Після натискання на іконку поруч із конкретним полем - повинні відображатися символи, які ввів користувач, іконка змінює свій зовнішній вигляд. У коментарях під іконкою - інша іконка, саме вона повинна відображатися замість поточної.
3. Коли пароля не видно - іконка поля має виглядати як та, що в першому полі (Ввести пароль).
4. Коли натиснута іконка, вона має виглядати, як та, що у другому полі (Ввести пароль).
5. Натиснувши кнопку Підтвердити, потрібно порівняти введені значення в полях.
6. Якщо значення збігаються – вивести модальне вікно (можна alert) з текстом – You are welcome;
7. Якщо значення не збігаються - вивести під другим полем текст червоного кольору Потрібно ввести однакові значення.
8. Після натискання на кнопку сторінка не повинна перезавантажуватись.
9. Можна міняти розмітку, додавати атрибути, теги, id, класи тощо.


